［901入機場］今日已恐襲，唔撚唔入機場哂冷下話？

佢老味啲狗已經玩恐襲
仲要老屈手足話佢地係黨鐵打人
光明正大咁係黨鐵入面好似黑社會咁無差别打人
仲要唔比急救員入站內救人

呢一份憤怒我唔該每一位都同我記住佢之後901帶住佢同我塞爆個機場佢呀屌你

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

自推10下

10

9

8

推

7 仆入機場呀

6

5 唔撚係唔入下話？

4 無限期壓力測試

3 揸爆佢春袋

入呀 搞撚死政府

If we burn, you burn with us

2 日連續罷工罷課

光復香港

時代革命

1 號見呀屌你！！

人神共憤 黑驚入港鐵捉人時推到個女仔跌倒 頭撼牆

需唔需要full gear?依家D狗除時機場都衝入去打！

[連登公投] 同我拆哂黨鐵佢好唔好？

入

[901和你飛］作戰任務地點！！！職員爆料，一，二號檢查閘